西貢牛尾洲發現英軍炮彈

西貢牛尾洲再次驚現炸彈！上午8時許，一名40歲外籍男子報案表示，牛尾洲以西一石灘發現一枚懷疑炸彈，爆炸品處理課人員接報到場，於上址發現一枚直徑約3吋的英軍炮彈，之後在現場將該枚炸彈安全處理，事件中無人受傷，無須疏散。

據悉回歸前，牛尾海的滘西洲、牛尾洲及吊鐘洲曾被列為牛尾海操炮區，供英軍操練。據了解，西貢牛尾洲一石灘於2011年亦出現一枚相信是70至80年代英製高爆迫擊炮彈，直徑約81毫米，長約45厘米。

屌，應該私藏吖嘛

mortar睇落一舊鐵
唔知製作難度有幾高呢?

如果發現到 搬係狗屋門口啦屌

可惜無人受傷
如果爆炸品處理課人員當場陣亡大家話幾好

呢班人UNDER 狗隊行動處行動部

呢班鬼佬成日用金屬探測器專換呢啲嘢
所以行山徑炸彈發現成日都係外籍人士發現
佢哋同黑警已經好熟絡 引爆完會送個殼比佢哋

搵多D先 要EOD有野做

我都想有咁優閒
得閒就去荒山野嶺用金屬探測器掃 好似尋寶咁幾正

唔怪得下午架直升機不斷係上空打圈

係唔係即係之前成日做戲拆百力支盒嗰班